## Aplikacja playground

### Zadania do wykonania

- Dodaj strukturę do przechowywania załączników (jpg/pdf);
    + załącznik ma mieć swój typ, ciało (faktyczny załącznik), data dodania;
    + załączniki muszą być powiązane z wnioskiem;

- Stwórz metodę REST api umożliwiającą zapis załącznika (jpg/pdf) i powiązanie go z wnioskiem;
- Stwórz metodę REST api pobierającą dane teleadresowe (telefon, email) z wniosku po jego numerze;
- Stwórz metodę REST api pobierającą dane wniosku szukając po email'u i zwracającą:
    + typ wniosku, nr wniosku, nazwisko;

### Endpoint do H2

```
http://localhost:7070/h2-console
```

